如果香港獨立，但條件係關sir做大總統，大家會唔會考慮

Yay or Nay

你仆街死啦，講完